頭先葵涌直播睇住個白衫差佬俾入面有個藍衫散仔推開衝出黎打同白衫傾緊既尹兆堅

跟住成班藍衫衝曬出黎見人就打
個白衫都俾佢推到爭D仆街
D白衫連散仔都禁唔撚住

無啦啦有人拎長槍

唔係點解個員佐級個主席可以聲大大

林志偉大總統幾時登基

和理非抵打

因為散仔夠爛囉
全部都係毅進程度/垃圾
點會有道德自覺
總之覺得自己夠惡就得唔使理後果

最撚抵打係個班護撚住個傻鳩阿伯既人

葵坊手足係好撚勇武
頭先有4, 5隻落左單
真係追鳩住黎打
睇到好撚爽

個白衫攞長槍可能係自保
佢驚啲藍衫癲起上黎咬埋自己

柏林仔呢？

不要說be water 嘗試說hit and run

黑社會風格

高層黎

成塊玻璃車落去

其實香港遊行著左黑衫都冇用
black sea就係玩全部人一色一樣 有人郁左手做左野 即刻退返入後排既人群入面 令到對面捉佢唔到
香港既black sea係打完唔退 結果就係人都知拉前排就得

睇到我爭d扯左

其實愈係覺得自己高人一等既人
愈會唔理後果發矛
做過明星仔既人通常都係覺得自己高人一等
而藍衫班散仔亦覺得自己搵到30k一個月係高人一等
所以點解開口埋口叫人廢青

藍狗佔大部份
所以佢地唔驚白狗

我地都唔洗驚人數取勝

唔好再覺得出奇啦
睇下阿媽搵仔就知全部差佬都係中學個陣最廢最垃圾個堆
你叫佢用多小小腦都難
有人脈撈左偏 冇人脈既做左差佬

緊係啦
低級巡邏員協會出明譴責張建宗都得

黑警加人工係好合理既事？

白衫同藍衫一向唔妥對方
白衫覺得藍衫智商咁低根本唔應該有佢地一半人工, 四分一都比多佢地
藍衫就覺得白衫淨係識做冷氣軍師指點江山

吹鳩佢想坐一哥個位，文宣組幫幫手 唔該！

係歐美國家
警察人工係好低
而做既人全部係真心除暴安良 保護市民同家人
佢地覺得有意義根本唔會介意係唔係高人工
但係獨裁政府一定係人工高
因為錢係唯一可以買到人既方法

佢呢啲一世冇運行放心啦
你估佢額頭會鍾意佢呢啲煩鳩咩